[30-1-2019］股市直擊+波神信眾區

期結，炒即月期先

pklm

Good drop

要搵律師

行政拘留14日唔洗嫁⋯

咁快要奉子成婚？

衰11

比Ｄ力,ok?

淚灑雪廠街

BC去開產房FIND EAT GA WOR

罐頭刀

時間：１月３１日１９時～
（原定時間為１月３０日１９時～

遲一日仆直前

頭先四個幣換左隻馬
諗住進assist但係d覺醒....

做個supplier話要過compliance

me use拉茲ho lun ging.....

sing

Put張2月先

好悶啊升跌都好大力D得唔得？

望住1299都唔知spsc好

捱多半日 聽日一定會好天既

sc少少5仔先

捱多一年
下年一定會好天既

cash is king

70下月下下月

下月得40$ 想死

而家郭能條撚屌騎馬真係水撚到仆街......隻猴王狗點搞呀.......

條友冷敲熱避

等位sc268先

條友一外檔就收皮

入左價dim suen

等行使

which 呀

AU AR...

想買精彩飛動 大哥揹哂飛 兩個細佬個兩隻陰d 陰d咁落

EJ ar

結完再夾

嗰兩隻新限掂喎

82.5? 咁少未必會行使

我呢場要紅海龜

行使曬
又要比一通收保護費

未試過 程序會係點？
果1% 都無 聽日跌少少佢拎貨都無so啦
lc果邊平倉唔係仲好咩

WEI AR...

18蚊P都冇

搵佢渣四連膽以為食硬 開個第五俾你

我雷又撚廢老

比我今日收市平左佢算

Usd/cad

唔得閒嘛
又要買教訓